pprp有無問翻防暴拎翻錢呢？

有定無

十蚊都係錢

冇心情，唔還住

Source: twitter

可以做分期？

後數啦

數還數，一蚊都係錢

ok卷

要設立一個後數部，專為警察俾後數

公數出

特別津貼claim

我憑本事攞支水，點解要還？
屌你老母🖕

要係ot錢加多等後數

佢問我地拎左

會唔會都係用市民錢？

員工福利嚟

傻啦, 你啲稅嚟㗎

出公數
即係又係市民埋單

屌你 笑撚死

防暴咪同pprb講：後數thx

Pprb又話後數下一個邊個俾

Push

邊個揸莊呀呢到